=================
Kes võib osaleda?
=================

Lühidalt: peamiselt iga ristitud inimene. Aga isegi ka neid, kes pole ristitud
aga soovivad aidata Kirikut oma sinodaalsel teel.

TODO: translate from English
